麻煩大家一齊解答外國記者嘅提問

我同事有個烏克蘭朋友係做記者，佢睇到香港近日嘅事想知更多，麻煩大家用英文作答！

其實呢個都係一個俾外國人知道發生咩事嘅渠道，尤其是啲番書仔，留學生們，馬上幫手將呢排發生嘅事話俾外國朋友聽，最好當中係有朋友做記者，請佢出篇報導，話俾全世界知！

幫推

推到有人幫手

推

小心係鬼，用tg答佢

push

Push

你指我係鬼？
都岩 小心為上
我唔識留tg有冇人教我？

推 麻煩大家幫幫手

係鬼又點

2) the police are so violent simply because they are generally not well educated and obey to all orders.

仲有冇人幫手答？